有冇金牛巴絲入一入黎，有野想問一問你地

我同個金牛絲識左一個月多少少，佢尋日同我講發唔發覺我地好似冇乜話題咁，因為佢近排多左在線上又冇乜覆，所以我都冇乜chur佢。之前佢冇較藍剔同上線既近排較番。其實佢係咪唔想傾了？

講到咁明顯都唔關星唔星座事啦

開始對你無興趣

接受現實

關星座撚事咩
利申金牛

信星座真係好撚濕鳩

真係唔好意思

其實佢一開始個時，大家都有flirt下既。大家都有傾過電話既，其實日日都有傾計由朝到晚既，係近而排先係咁

愈傾愈覺得無火花囉

The positions of stellar objects have no business with your despicable affairs

起初係貪得意同你傾同你flirt，但後來會因為覺得同你過唔到電，你唔係佢想要既嗰類人而疏遠你
利申金牛

佢一開波都話對我有好感既，之後我生日都有打一段仔野比我，話大家都係交心既好友，我覺得做朋友唔係問題既，但而家好似唔係囉